日本留學一問 召集日本留學巴絲

本人打算十月就去日本留學
日文底子就都好差下 岩岩開始學
如果想讀半年快快脆考n2就報專門會唔會有啲天方夜譚
其實最大問題係怕趕唔切申請專門同埋萬一pass唔到n2
同埋都想搵下有冇巴絲今年十月去東京留學交流下
或者想請教下啲已經留學緊既巴絲

你想讀咩專門？btw半年真係難難地
最重要係面試果part.一定要聽得明 同埋傾到計
我識啲同學係n3都收左 因為佢地會話同聽都幾好！
比心機 加油！到時無信心考左n3先囉
博下佢收

我打算讀化妝專門學校啊
我見佢啲專門都話要n2先入到
原來n3都可以
我依家其實係私補緊日文想係短時間內起碼衝到n3

的確係n2
但如果佢比你面試
加上你表現好 唔排除會唔收

日文原來有私補
一個鐘收幾錢？

不過其實我時間上都有少少近逼 出得成績都已經係差唔多最後報名階段 甚至有啲專門過左時間唔會收
决定緊好唔好照讀年半穩定啲 跟翻程序上專門
諗到頭都爆

有啊
250一個鐘
教啲野會貼身啲同快啲

哇 教你果個人n幾日文？
好貴

你幾時會報阿？
其實呢
我覺得你讀好啲日文先入啦
因為語言學校同專門啲老師講野真係一個天同地比
你有信心係語言學校聽得到老師講野
但入到專門好多朋友都話完全唔知個老師講咩
加上有唔小機會會同日本人分組
所以加油學好日文先

n1

同10月生 但過去純粹學日文唔升學

相認下

請問報日本語學校一定要經中介？想報赤門會 但完全唔知點入手

唔洗嫁
自己上網搵左岩既學校
Send email 可以用英文多數
如果報大城市 機本上中文email都可以

哇 n1都原來要收250一個鐘

有心又有錢揾個日本人私補啦
利申 未考過JLPT既日本大學生
七月考N2

係日本返緊工
一樣無考JLPT/EJU

可以add我

想問下升學既巴打們係讀私立定國立？定短期